<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_run_alert_continue">להמשיך</string>
    <string name="camera_proxy_activity">בחר קובץ תמונה</string>
    <string name="setup_wizard_welcome">ברוכים הבאים Shelter</string>
    <string name="setup_wizard_permissions">מילה על הרשאות</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility">תאימות</string>
    <string name="first_run_alert_cancel">ביי</string>
    <string name="device_admin_desc">שירות בידוד אפליקציות</string>
    <string name="device_admin_explanation">Shelter צריך להפוך ל-מנהל המכשיר כדי לבצע את משימות הבידוד שלו.</string>
    <string name="setup_wizard_welcome_text">Shelter הוא יישום שעוזר לך להפעיל יישומים אחרים בפרופיל מבודד. זה עושה זאת על ידי שימוש בתכונה <b>פרופיל עבודה</b> של Android.
\n
\nלחץ על \"הבא\", ואנו נספק לך מידע נוסף על Shelter, וננחה אותך בתהליך ההגדרה.
\n
\nאנו ממליצים לקרוא בעיון את כל העמודים הבאים.</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">אפשר ווידג\'טים בפרופיל הראשי</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">התקנת האפליקציה הסתיימה בפרופיל העבודה.</string>
    <string name="setup_wizard_ready">מוכן\?</string>
    <string name="setup_wizard_ready_text">כעת אנו מוכנים להקים עבורך את Shelter. תחילה ודא שהמכשיר שלך <b>לא</b> במצב \'נא לא להפריע\', מכיוון שתצטרך <b>ללחוץ על הודעה</b> מאוחר יותר כדי לסיים את תהליך ההגדרה.
\n
\nכשתהיה מוכן, לחץ על \"הבא\" כדי להתחיל בתהליך ההגדרה.</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait">נא להמתין…</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait_text">אנחנו מנסים לאתחל את פרופיל העבודה ולהגדיר את Shelter במכשיר שלך.</string>
    <string name="setup_wizard_failed">ההגדרה נכשלה</string>
    <string name="setup_wizard_action_required">פעולה נדרשת</string>
    <string name="setup_wizard_action_required_text">כעת אתה אמור לראות הודעה מ-Shelter. <b>אנא לחץ על הודעה זו</b> כדי לסיים את תהליך ההגדרה.
\n
\nאם אינך רואה את ההתראה, ודא שהמכשיר שלך אינו במצב \'נא לא להפריע\' ונסה למשוך את מרכז ההתראות כלפי מטה.
\n
\nכדי לאפס את Shelter ולהתחיל מחדש, אתה יכול לנקות את הנתונים של Shelter בהגדרות.</string>
    <string name="notifications_important">מקלט חשוב</string>
    <string name="finish_provision_title">לחץ כאן כדי לסיים את הגדרת מקלט</string>
    <string name="finish_provision_desc">מזל טוב! אתה במרחק קליק אחד מסיום ההגדרה של Shelter.</string>
    <string name="service_desc">Shelter פועל כעת…</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">הקפאה אוטומטית בהמתנה</string>
    <string name="service_title">שירות Shelter</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Shelter יקפיא אוטומטית אפליקציות שהושקו מ-\"Unfreeze &amp; Launch\" באירוע נעילת המסך הבא.</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">להקפיא עכשיו</string>
    <string name="app_installing">מתקין...</string>
    <string name="fragment_profile_main">ראשי</string>
    <string name="fragment_profile_work">Shelter</string>
    <string name="list_item_disabled">[מוקפא] %s</string>
    <string name="batch_operation">תפעול אצווה</string>
    <string name="clone_to_work_profile">שיכפול ל-Shelter (פרופיל עבודה)</string>
    <string name="clone_to_main_profile">שיכפול לפרופיל ראשי</string>
    <string name="uninstall_app">הסר התקנה</string>
    <string name="freeze_app">הקפאה</string>
    <string name="launch">הרץ</string>
    <string name="unfreeze_app">להפשיר</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">צור בטל הקפאה ו/או הפעל קיצור דרך</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">בטל את ההקפאה והפעל</string>
    <string name="auto_freeze">הקפאה אוטומטית</string>
    <string name="freeze_all">הקפאת אצווה</string>
    <string name="search">חיפוש</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">צור קיצור דרך להקפאת אצווה</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">הקפאה</string>
    <string name="install_app_to_profile">התקן APK לתוך Shelter</string>
    <string name="setup_wizard_permissions_text">כברירת מחדל, Shelter לא יבקש הרשאות בודדות. עם זאת, לאחר שתמשיך בתהליך ההגדרה, Shelter ינסה להגדיר פרופיל עבודה ולפיכך יהפוך ל<b>מנהל הפרופיל</b> של הפרופיל האמור.
\n
\nזה יעניק ל-Shelter רשימה נרחבת של הרשאות בתוך הפרופיל, הדומה לזו של מנהל מכשיר, אם כי מוגבלת לפרופיל. להיות מנהל הפרופילים הכרחי עבור רוב הפונקציונליות של Shelter.
\n
\nחלק מהתכונות המתקדמות של Shelter עשויות לדרוש הרשאות נוספות <b>מחוץ</b> לפרופיל העבודה. בעת הצורך, Shelter יבקש את ההרשאות הללו בנפרד כאשר תפעיל את התכונות המתאימות.</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility_text">Shelter פותח ונבדק על נגזרות אנדרואיד דמויות AOSP. זה כולל AOSP (Android Open Source Project), Google Android (על פיקסלים), ו<b>רוב ה-ROMs המותאמים אישית מבוססי AOSP</b> כגון LineageOS. אם בטלפון שלך פועלת אחת מנגזרות האנדרואיד המפורטות למעלה, אז מזל טוב! Shelter כנראה הולך לעבוד כראוי במכשיר שלך.
\n
\nספקי מכשירים מסוימים מציגים התאמות אישיות פולשניות מאוד לבסיס הקוד של אנדרואיד, וכתוצאה מכך התנגשויות, חוסר תאימות והתנהגות בלתי צפויה. חלק מה-ROMs המותאמים אישית יכולים גם להציג שינויים שוברי תאימות, אך בדרך כלל אלו מקרים נדירים יותר בהשוואה לאי תאימות שהוצגו על ידי ספקי הטלפון.
\n
\nShelter הוא רק ממשק לתכונת פרופיל העבודה שמסופקת על ידי המערכת. אם התכונה שסופקה על ידי המערכת פגומה או לא סטנדרטית, <b>Shelter לא הצליח לפתור את הבעיה בכוחות עצמו</b>. אם אתה משתמש כעת בגרסת אנדרואיד ששונתה על ידי הספק, שידוע שהיא מפרה את פרופילי העבודה, <b>הוזהרתם</b>. אתה יכול להמשיך בכל מקרה, אבל אין ערובה ששלטר יתנהג נכון בנסיבות אלה.</string>
    <string name="setup_wizard_failed_text">אנו מצטערים להודיע לך שלא הצלחנו להקים עבורך את מקלט.
\n
\nאם למכשיר שלך כבר היה פרופיל עבודה, מהתקנה קודמת של Shelter או מאפליקציה אחרת, תצטרך להסיר את הפרופיל הזה בהגדרות -&gt; חשבון לפני ש-Shelter יוכל להמשיך.
\n
\nאחרת, אם לא ביטלת את ההגדרה באופן ידני, הסיבה לכשל נובעת לרוב ממערכת ששונתה מאוד, או התנגשות בין Shelter ומנהלי פרופיל עבודה אחרים. למרבה הצער, אין הרבה מה שאנחנו יכולים לעשות בנידון.
\n
\nלחץ על \"הבא\" כדי לצאת.</string>
    <string name="show_all">הצג את כל האפליקציות</string>
    <string name="documents_ui">פתח את ממשק המשתמש של מסמכים</string>
    <string name="settings">הגדרות</string>
    <string name="settings_interaction">אינטראקציה</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">מעבורת קבצים</string>
    <string name="settings_camera_proxy">בוחר תמונה כמצלמה מזויפת</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">לא ניתן להסיר את ההתקנה של אפליקציות מערכת בפרופיל של-Shelter אין שליטה עליו.</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">חסום חיפוש אנשי קשר</string>
    <string name="settings_services">שירותים</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">שירות הקפאה אוטומטית</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">השהיית הקפאה אוטומטית</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">דלג על אפליקציות חזית</string>
    <string name="settings_about">אודות</string>
    <string name="settings_version">גירסה</string>
    <string name="settings_translate">תרגם</string>
    <string name="settings_bug_report">דוח באגים / מעקב אחר בעיות</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">לא ניתן להקצות פרופיל עבודה. תוכל לנסות שוב על ידי הפעלה מחדש של Shelter.</string>
    <string name="uninstall_success">היישום \"%s\" הוסר בהצלחה</string>
    <string name="freeze_success">האפליקציה \"%s\" הוקפאה בהצלחה</string>
    <string name="unsupported_launcher">לא ניתן להוסיף קיצורי דרך למפעיל שלך. אנא צור קשר עם המפתח לקבלת מידע נוסף.</string>
    <string name="app_context_menu_title">פעולות עבור %s</string>
    <string name="shortcut_create_success">קיצור דרך נוצר על הלאנצר שלך.</string>
    <string name="launch_app_fail">לא ניתן להפעיל את האפליקציה %s כי אין לה GUI.</string>
    <string name="miui_cannot_clone">שכפול אפליקציות שאינן מערכתיות לפרופיל אחר אינו אפשרי כרגע ב-MIUI. נא לשכפל את חנות האפליקציות של המערכת שלך (למשל <b>חנות Play</b>) לפרופיל האחר ולאחר מכן התקן אפליקציות משם.</string>
    <string name="continue_anyway">המשך בכל זאת</string>
    <string name="freeze_all_success">כל האפליקציות ברשימת \"הקפאה אוטומטית\" הוקפאו בהצלחה.</string>
    <string name="work_mode_disabled">נראה שהשבתת את מצב עבודה בזמן הפעלת Shelter. אם הפעלת את זה עכשיו, הפעל שוב את Shelter.</string>
    <string name="provision_finished">הגדרת המקלט הושלמה. כעת מפעיל מחדש את Shelter. אם Shelter לא הופעל אוטומטית, תוכל להפעיל אותו שוב מהמפעיל שלך.</string>
    <string name="msg_device_unsupported">ההרשאה נדחתה או מכשיר לא נתמך</string>
    <string name="clone_success">היישום \"%s\" שוכפל בהצלחה</string>
    <string name="work_profile_not_found">פרופיל עבודה לא נמצא. אנא הפעל מחדש את האפליקציה כדי להקצות מחדש את הפרופיל.</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">אל תקפיא אפליקציות בחזית (עם פעילות גלויה) כאשר אתה נועל את המסך. זה יכול להיות שימושי עבור אפליקציות כמו נגני מוזיקה, אבל תצטרך להקפיא אותן באופן ידני באמצעות \"קיצור דרך להקפאת אצווה\" לאחר מכן.</string>
    <string name="settings_source_code">קוד מקור</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">דחיית גישה מהפרופיל הראשי לאנשי קשר בתוך פרופיל העבודה.</string>
    <string name="unfreeze_success">האפליקציה \"%s\" הופשרה בהצלחה</string>
    <string name="clone_fail_system_app">לא ניתן לשכפל אפליקציות מערכת לפרופיל של-Shelter אין שליטה עליו.</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">כאשר המסך נעול, הקפיא אוטומטית אפליקציות שהופעלו מ\"בטל הקפאה והפעל קיצור דרך\".</string>
    <string name="show_all_warning">מניפולציה של אפליקציות המוסתרות מהרשימה עלולה לגרום לקריסות ולכל מיני התנהגות בלתי צפויה. עם זאת, תכונה זו יכולה להיות שימושית כאשר ROMs פגומים המותאמים אישית של ספקים אינם מפעילים את כל אפליקציות המערכת הנחוצות בפרופיל העבודה כברירת מחדל. אם תמשיך, אתה לבד.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">כאשר מופעל, תוכל לדפדף / להציג / לבחור / להעתיק קבצים ב-Shelter מהפרופיל הראשי ולהיפך, רק דרך ממשק המשתמש של מסמכים (ששמו קבצים או מסמכים במפעיל שלך) או אפליקציות עם תמיכה בממשק המשתמש של מסמכים (הם רק מרוויחים גישה זמנית לקבצים שתבחר בממשק המשתמש של מסמכים), תוך שמירה על בידוד מערכת הקבצים.</string>
    <string name="settings_camera_proxy_desc">הצג אפליקציית מצלמה מזויפת לאפליקציות אחרות, מה שמאפשר לך לבחור תמונה שרירותית מממשק המשתמש של המסמכים (ומעבורת הקבצים אם מופעלת) בתור התמונה שצולמה. זה מאפשר העברת קבצים עבור כל אפליקציה שתומכת בהפעלת אפליקציות מצלמה אחרות כדי לצלם תמונה, גם אם הן אינן תומכות בממשק המשתמש המקורי של מסמכים</string>
    <string name="request_usage_stats">Shelter זקוק להרשאת <b>סטטיסטיקות שימוש</b> כדי לעשות זאת. אנא הפעל את ההרשאה עבור אפליקציות מקלט <b>שתיים</b> המוצגות בתיבת הדו-שיח לאחר לחיצה על \"אישור\". אם לא תעשה זאת, תכונה זו לא תפעל כראוי.</string>
    <string name="request_storage_manager">Shelter זקוק לגישה אל <b>כל הקבצים</b> עבור סייר הקבצים. אנא הפעל את ההרשאה עבור יישומי מקלט <b>שניים </b> (אישי / עבודה) המוצגים בתיבת הדו-שיח לאחר לחיצה על \"אישור\".</string>
    <string name="request_system_alert">Shelter צריך <b>לצייר מעל אפליקציות אחרות</b> כדי ש-File Shuttle יפעל כהלכה. אנא הפעל את ההרשאה עבור יישומי מקלט <b>שניים </b> (אישי / עבודה) המוצגים בתיבת הדו-שיח לאחר לחיצה על \"אישור\". הרשאה זו משמשת להפעלת שירותי File Shuttle ברקע.</string>
</resources>