<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_run_alert_cancel">La revedere</string>
    <string name="first_run_alert_continue">Continuă</string>
    <string name="device_admin_desc">Serviciu de izolare a aplicațiilor</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">Intarziere Auto Inghetare</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">Sariti Aplicatiile din Prim-Plan</string>
    <string name="settings_about">Despre</string>
    <string name="settings_version">Versiune</string>
    <string name="settings_source_code">Codul Sursa</string>
    <string name="settings_translate">Traducere</string>
    <string name="settings_bug_report">Raportare eroare / Urmarirea erorilor</string>
    <string name="device_admin_toast">Trebuie sa permiteti permisiunea de Administrator Dispozitiv pentru ca Shelter sa funcționeze. Va rugam sa incercati din nou.</string>
    <string name="provision_still_pending">Va rugam sa asteptati in timp ce va pregătim profilul Shelter pentru dvs. …</string>
    <string name="msg_device_unsupported">Permisiunea este refuzata sau dispozitivul nu este acceptat</string>
    <string name="clone_success">Aplicatia \"%s\" a fost clonata cu succes</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">NU ingheta aplicatiile din Prim-Plan (cu activitate vizibila) cand blocati ecranul. Acest lucru poate fi util pentru aplicatii precum playere de muzica, dar va trebui să le înghetati manual prin „Comandă rapidă de Inghetare Grup(lot)” dupa aceea.</string>
    <string name="provision_finished">Configurarea Shelter s-a incheiat. Acum reporniti Shelter. Daca Shelter nu a pornit automat, il puteți porni din nou manual.</string>
    <string name="show_all_warning">Manipularea aplicațiilor ascunse din listă ar putea provoca blocări și tot felul de comportamente neașteptate. De asemenea această caracteristică poate fi utilă atunci când ROM-urile defecte personalizate de furnizor nu activează în mod implicit toate aplicațiile de sistem necesare în profilul de lucru. Dacă continuați, sunteți pe cont propriu.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">Când este activat, veți putea răsfoi / vizualiza / alege / copia fișiere în Shelter din profilul principal și invers, DOAR prin interfața de utilizare a documentelor (denumită Fișiere sau documente pe launcher-ul dvs.) sau aplicații cu suport pentru interfața de utilizare a documentelor (acestea câștigă numai acces temporar la fișierele pe care le alegeți în interfața de utilizare Documente), în timp ce aparține încă izolării sistemului de fișiere.</string>
    <string name="request_usage_stats">Shelter are nevoie de permisiunea <b> Statistici de utilizare </b> pentru a face acest lucru. Activați permisiunea pentru <b> AMBELE </b> aplicații Shelter afișate în casetă de dialog după ce apăsați „Ok”. În caz contrar, această caracteristică nu va funcționa corect.</string>
    <string name="request_system_alert">Shelter trebuie să <b> Afiseze peste alte aplicații </b> pentru ca File Shuttle să funcționeze corect. Vă rugăm să activați permisiunea pentru <b> AMBELE </b> (Principal / Lucru) aplicații Shelter afișate în caseta de dialog după ce apăsați „Ok”. Această permisiune este utilizată pentru a porni serviciile File Shuttle în fundal.</string>
    <string name="first_run_alert">Ești pe cale să configurezi Shelter.
\n
\nAceastă aplicație depinde de funcția <b> Profil de lucru </b> a Android pentru a izola aplicațiile. Dacă utilizați un furnizor / ROM personalizat care întrerupe funcțiile conexe (de exemplu, MIUI), ar trebui să <b> RENUNTATI </b> si sa <b> NU </b> utilizați această aplicație
\n
\nDacă alegeți să continuați, Shelter vă va configura profilul de lucru.
\n
\nDacă sunteți dezvoltator și doriți să faceți Shelter să funcționeze pe acele ROM-uri incompatibile precum MIUI, solicitările sunt întotdeauna binevenite. Dezvoltatorul <b> NU ISI ASUMA ABSOLUT NICI O RESPONSABILITATE </b> dacă vă stricati dispozitivul care rulează un ROM incompatibil.
\n
\nVa trebui să primiți o notificare pentru a finaliza configurarea, vă rugăm să vă asigurați că dispozitivul dvs. <b> NU </b> este în modul Nu deranjați.</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">Creați o comandă rapidă de Inghetare Grup(lot)</string>
    <string name="notifications_important">Important</string>
    <string name="finish_provision_title">Click aici pentru a finaliza configurarea Shelter</string>
    <string name="service_title">Serviciul Shelter</string>
    <string name="service_desc">Shelter ruleaza acum …</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">Auto-inghetare în așteptare</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Shelter va îngheța automat aplicațiile lansate din „Deblocați și lansați” la următorul eveniment de blocare a ecranului.</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">Îngheață acum</string>
    <string name="app_installing">Se instalează ...</string>
    <string name="fragment_profile_main">Principal</string>
    <string name="list_item_disabled">[S-a Inghetat] %s</string>
    <string name="clone_to_work_profile">Clonați la Shelter (profilul de lucru)</string>
    <string name="uninstall_app">Dezinstalați</string>
    <string name="freeze_app">Îngheaţa</string>
    <string name="unfreeze_app">Dezghețați</string>
    <string name="launch">Porneste</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">Dezgheața și Porniti</string>
    <string name="search">Cauta</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">Îngheaţa</string>
    <string name="install_app_to_profile">Instalați APK în Shelter</string>
    <string name="settings">Setări</string>
    <string name="settings_interaction">Interacţiune</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">Tranzit de fișiere</string>
    <string name="device_admin_explanation">Shelter trebuie să devină Administrator de Dispozitiv pentru a-și îndeplini sarcinile de izolare.</string>
    <string name="fragment_profile_work">Shelter</string>
    <string name="clone_to_main_profile">Clonați la Profilul Principal</string>
    <string name="auto_freeze">Înghețare Automată</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">Permiteți widgeturile în Profilul Principal</string>
    <string name="freeze_all">Înghețare in Grup(lot)</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">Instalarea aplicației a fost finalizată în Profilul de Lucru.</string>
    <string name="show_all">Afișați toate Aplicațiile</string>
    <string name="documents_ui">Deschideți Interfața de Utilizare a Documentelor</string>
    <string name="work_mode_disabled">Se pare că ați dezactivat Profilul de Lucru în timp ce porniți Shelter. Dacă l-ați activat acum, porniți din nou Shelter.</string>
    <string name="request_storage_manager">Shelter are nevoie de acces la <b> Toate fișierele </b> pentru File Shuttle. Vă rugăm să activați permisiunea pentru <b> AMBELE </b> (Principal/ Lucru) aplicații Shelter afișate în caseta de dialog după ce apăsați „Ok”.</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">Blocați Căutarea Contactelor</string>
    <string name="settings_services">Servicii</string>
    <string name="uninstall_success">Aplicația \"%s\" a fost dezinstalată cu succes</string>
    <string name="freeze_success">Aplicația \"%s\" s-a inghetat cu succes</string>
    <string name="unfreeze_success">Aplicația \"%s\" s-a dezghetat cu succes</string>
    <string name="clone_fail_system_app">Nu pot clona aplicațiile de sistem la un profil pe care Shelter nu îl controlează.</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">Nu se pot dezinstala aplicațiile de sistem într-un profil pe care Shelter nu îl controlează.</string>
    <string name="unsupported_launcher">Nu se pot adăuga comenzi rapide la launcher-ul dvs. Vă rugăm să contactați dezvoltatorul pentru mai multe informații.</string>
    <string name="app_context_menu_title">Operații pentru %s</string>
    <string name="freeze_all_success">Toate aplicațiile din lista „Inghetare Automata” au fost înghețate cu succes.</string>
    <string name="shortcut_create_success">Comandă rapidă creată pe launcher.</string>
    <string name="launch_app_fail">Nu se poate porni %s deoarece nu are GUI.</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">Refuzați accesul din Profilul Principal la contactele din Profilul de Lucru.</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">Serviciu de înghețare Automată</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">Când ecranul este blocat, înghețați automat aplicațiile pornite din „Deblocați și Porniti comanda rapidă”.</string>
    <string name="work_profile_not_found">Profilul de Lucru nu a fost găsit. Reporniți aplicația pentru a re-furniza profilul.</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">Nu se poate furniza Profilul de Lucru. Puteți încerca din nou repornind Shelter.</string>
    <string name="miui_cannot_clone">Clonarea aplicațiilor non-sistem pe un alt profil nu este momentan posibilă pe MIUI. Vă rugăm să clonați magazinul de aplicații al sistemului (de ex. <b> Magazin Play </b>) în celălalt profil și apoi instalați aplicații de acolo.</string>
    <string name="continue_anyway">Continua oricum</string>
    <string name="finish_provision_desc">Felicitări! Sunteți la un click distanță de finalizarea configurării Shelter.</string>
    <string name="batch_operation">Operatiune in grup(lot)</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">Creați Dezgheata și/sau Pornire comandă rapidă</string>
    <string name="setup_wizard_permissions_text">În mod implicit, Shelter nu va cere nicio permisiune individuală. Cu toate acestea, odată ce continuați cu procesul de configurare, Shelter va încerca să configureze un profil de lucru și, prin urmare, va deveni <b>managerul de profil</b> al profilului respectiv.
\n
\nAcest lucru va oferi Shelter o listă extinsă de permisiuni în interiorul profilului, comparabilă cu cea a unui administrator de dispozitiv, deși limitată la profil. A fi manager de profil este necesar pentru majoritatea funcționalității Shelter.
\n
\nUnele funcții avansate ale Shelter pot necesita mai multe permisiuni <b>în afara</b> Profilului de serviciu. Când este necesar, Shelter va cere aceste permisiuni separat atunci când activați funcțiile corespunzătoare.</string>
    <string name="setup_wizard_welcome">Bun venit la Shelter</string>
    <string name="setup_wizard_permissions">Un cuvânt despre permisiuni</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility">Compatibilitate</string>
    <string name="setup_wizard_welcome_text">Shelter este o aplicație care vă ajută să rulați alte aplicații într-un profil izolat. Face acest lucru utilizând funcția <b>Profil de serviciu</b> din Android.
\n
\nFaceți clic pe „Următorul” și vă vom oferi mai multe informații despre Shelter și vă vom ghida prin procesul de configurare.
\n
\nVă sugerăm să citiți cu atenție toate paginile următoare.</string>
    <string name="setup_wizard_ready">Pregatit?</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility_text">Shelter este dezvoltat și testat pe derivate Android asemănătoare AOSP. Aceasta include AOSP (Android Open Source Project), Google Android (pe Pixels) și <b>majoritatea ROM-urilor personalizate open source bazate pe AOSP</b>, cum ar fi LineageOS. Dacă telefonul dvs. rulează unul dintre derivatele Android enumerate mai sus, atunci felicitări! Adăpostul va funcționa probabil corect pe dispozitivul dvs.
\n
\nUnii furnizori de dispozitive introduc personalizări foarte invazive în baza de coduri Android, ducând la conflicte, incompatibilități și comportament neașteptat. Unele ROM-uri personalizate pot introduce, de asemenea, modificări care distrug compatibilitatea, dar, în general, acestea sunt apariții mai rare în comparație cu incompatibilitățile introduse de furnizorul de telefoane.
\n
\nShelter este doar o interfață în caracteristica Profil de lucru oferită de sistem. Dacă funcția furnizată de sistem este defectă sau nu este standard, <b>Shelter nu ar putea rezolva problema în mod magic</b>. Dacă utilizați în prezent o versiune Android modificată de furnizor despre care se știe că încalcă Profilurile de lucru, <b>ai fost avertizat</b>. Puteți continua oricum, dar nu există nicio garanție că Shelter se va comporta corect în aceste circumstanțe.</string>
    <string name="setup_wizard_failed">Configurarea a eșuat</string>
    <string name="setup_wizard_action_required">Actiune necesară</string>
    <string name="setup_wizard_action_required_text">Acum ar trebui să vedeți o notificare de la Shelter. <b>Faceți clic pe notificarea respectivă</b> pentru a finaliza procesul de configurare.
\n
\nDacă nu vedeți notificarea, asigurați-vă că dispozitivul nu este în modul Nu deranjați și încercați să trageți în jos centrul de notificări.
\n
\nPentru a reseta Shelter și a începe de la capăt, puteți șterge datele Shelter din Setări.</string>
    <string name="setup_wizard_ready_text">Acum suntem gata să configuram Shelter pentru tine. Dacă dispozitivul dvs. rulează Android 7 sau o versiune anterioară, asigurați-vă mai întâi că dispozitivul dvs. <b>nu</b> este în modul Nu deranja, deoarece va trebui să <b>dați clic pe o notificare</b> mai târziu pentru a finaliza procesul de configurare.
\n
\nCând sunteți gata, faceți clic pe „Următorul” pentru a începe procesul de configurare.</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait">Vă rugăm așteptați…</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait_text">Încercăm să inițializam Profilul de lucru și să setăm Shelter pe dispozitivul dvs.</string>
    <string name="setup_wizard_failed_text">Ne pare rău să vă informăm că nu am putut configura Shelter pentru dvs.
\n
\nDacă dispozitivul dvs. avea deja un Profil de serviciu, fie dintr-o instalare anterioară a Shelter, fie dintr-o altă aplicație, va trebui să eliminați acel profil din Setări -&gt; Cont înainte ca Shelter să poată continua.
\n
\nÎn caz contrar, dacă nu ați anulat manual configurarea, atunci motivul eșecului este cel mai frecvent din cauza unui sistem puternic modificat sau a unui conflict între Shelter și alți manageri de profil de lucru. Din păcate, nu am putea face mare lucru în acest sens.
\n
\nFaceți clic pe „Next” pentru a ieși.</string>
    <string name="payment_stub_description"></string>
    <string name="settings_payment_stub_desc"></string>
    <string name="settings_patreon_url" translatable="false"></string>
    <string name="allow_cross_profile_interaction"></string>
    <string name="settings_translate_url" translatable="false"></string>
    <string name="settings_bug_report_url" translatable="false"></string>
    <string name="device_admin_label" translatable="false"></string>
    <string name="settings_payment_stub"></string>
    <string name="app_name" translatable="false"></string>
    <string name="settings_source_code_url" translatable="false"></string>
    <string name="settings_patreon" translatable="false"></string>
</resources>