<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="uninstall_success">Апликација\"%s\" је успешно деинсталирана</string>
    <string name="clone_fail_system_app">Није могуће клонирати системске апликације на профил над којим Шелтер нема контролу.</string>
    <string name="unsupported_launcher">Није могуће додати пречице у покретач. За више информација контактирајте програмера.</string>
    <string name="request_storage_manager">Шелтеру је потребан приступ <b>свим датотекама</b> за Фајл шатл. Омогућите дозволу за <b>ОБЕ</b> (личне/радне) апликације за Шелтер које се приказују у дијалогу након што притиснете „ОК“.</string>
    <string name="request_usage_stats">Шелтеру је потребна дозвола за <b>статистику коришћења</b> да ово уради. Омогућите дозволу за <b>ОБЕ</b> апликације за Шелтер које се приказују у дијалогу након што притиснете „Ок“. Ако то не урадите, ова функција неће исправно радити.</string>
    <string name="request_system_alert">Шелтер мора да се <b>приказује преко других апликација</b> да би Фајл шатл функционисао исправно. Омогућите дозволу за <b>ОБЕ</b> (личне/радне) апликације за Шелтер које се приказују у дијалогу након што притиснете „ОК“. Ова дозвола се користи за покретање Фајл шатл услуга у позадини.</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility_text">Шелтер је развијен и тестиран на Андроид дериватима сличним АОСП-у. Ово укључује АОСП (Андроид Опен Сорс Проџект), Гугл Андроид (на Пикселу) и <b>већину прилагођених РОМ-ова отвореног кода заснованих на АОСП-у</b> као што је ЛиниеџОС. Ако Ваш телефон користи један од Андроид деривата наведених изнад, честитамо! Шелтер ће вероватно исправно радити на Вашем уређају.
\n
\nНеки произвођачи уређаја користе веома инвазивна прилагођавања базе Андроид кода, што доводи до сукоба, некомпатибилности и неочекиваног понашања. Неки прилагођени РОМ-ови такође могу да унесу промене које нарушавају компатибилност, али генерално то су ређе појаве у поређењу са некомпатибилностима које је увео произвођач телефона.
\n
\nШелтер је само интерфејс за функцију радног профила коју обезбеђује систем. Ако је функција коју пружа систем покварена или нестандардна, <b>Шелтер не може сам да реши проблем</b>. Ако тренутно користите верзију Андроид-а модификовану од стране добављача за коју је познато да крши радне профиле, <b>добили сте упозорење</b>. У сваком случају можете наставити, али не постоји гаранција да ће се Шелтер исправно понашати у овим околностима.</string>
    <string name="payment_stub_description">Лажна услуга за плаћање (НЕ КОРИСТИТЕ)</string>
    <string name="first_run_alert_cancel">Здраво</string>
    <string name="first_run_alert_continue">Настави</string>
    <string name="device_admin_desc">Услуга изолације апликација</string>
    <string name="setup_wizard_welcome">Добродошли у Шелтер</string>
    <string name="setup_wizard_welcome_text">Шелтер је апликација која Вам помаже да покренете друге апликације у изолованом профилу. То ради коришћењем функције <b>Радни профил</b> Андроида.
\n
\nКликните „Даље“ и пружићемо Вам више информација о Шелтеру и водити Вас кроз процес подешавања.
\n
\nПредлажемо да пажљиво прочитате све следеће странице.</string>
    <string name="setup_wizard_permissions">Неколико речи о дозволама</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility">Компатибилност</string>
    <string name="setup_wizard_ready_text">Сада смо спремни да Вам подесимо Шелтер. Ако Ваш уређај користи Андроид 7 или старију верзију, прво се уверите да Ваш уређај <b>није</b> у режиму Не узнемиравај, јер ћете морати да <b>кликнете на обавештење</b> касније да бисте завршили процес подешавања.
\n
\nКада будете спремни, кликните „Даље“ да бисте започели процес подешавања.</string>
    <string name="setup_wizard_action_required_text">Сада би требало да видите обавештење од Шелтера. <b>Кликните на то обавештење</b> да бисте завршили процес подешавања.
\n
\nАко не видите обавештење, уверите се да Ваш уређај није у режиму Не узнемиравај и покушајте да повучете центар за обавештења надоле.
\n
\nДа бисте ресетовали Шелтер и почели испочетка, можете да обришете податке Шелтера у подешавањима.</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">Није могуће деинсталирати системске апликације на профилу над којим Шелтер нема контролу.</string>
    <string name="setup_wizard_ready">Спремни?</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait">Сачекајте…</string>
    <string name="setup_wizard_failed">Подешавање није успело</string>
    <string name="setup_wizard_action_required">Потребна радња</string>
    <string name="finish_provision_desc">Честитамо! На један клик сте од завршетка подешавања Шелтера.</string>
    <string name="service_title">Шелтер услуга</string>
    <string name="service_desc">Шелтер сада ради …</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">Замрзни сада</string>
    <string name="app_installing">Инсталирање...</string>
    <string name="fragment_profile_main">Главни</string>
    <string name="fragment_profile_work">Шелтер</string>
    <string name="list_item_disabled">[Замрзнуто] %s</string>
    <string name="batch_operation">Групна операција</string>
    <string name="clone_to_work_profile">Клонирај у Шелтер (радни профил)</string>
    <string name="clone_to_main_profile">Клонирај у главни профил</string>
    <string name="uninstall_app">Деинсталирај</string>
    <string name="freeze_app">Замрзни</string>
    <string name="unfreeze_app">Одмрзни</string>
    <string name="launch">Покрени</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">Одмрзни и покрени</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">Дозволи виџете у главном профилу</string>
    <string name="allow_cross_profile_interaction">Дозволи међупрофилну интеракцију</string>
    <string name="search">Претрага</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">Направи пречицу за групно замрзавање</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">Замрзни</string>
    <string name="install_app_to_profile">Инсталирај АПК у Шелтер</string>
    <string name="documents_ui">Отворите УИ докумената</string>
    <string name="settings_payment_stub">Лажна услуга за плаћање</string>
    <string name="settings">Подешавања</string>
    <string name="settings_interaction">Интеракција</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">Блокирајте претрагу контаката</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">Забрани приступ са главног профила контактима унутар радног профила.</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">Када је екран закључан, аутоматски замрзни апликације покренуте са „Одмрзни и покрени пречица“.</string>
    <string name="settings_services">Услуге</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">Услуга аутоматског замрзавања</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">Одгађање аутоматског замрзавања</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">Прескочи апликације у првом плану</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">НЕМОЈТЕ да замрзавате апликације у првом плану (са видљивом активношћу) када закључате екран. Ово може бити корисно за апликације као што су музички плејери, али ћете након тога морати ручно да их замрзнете преко „Пречица за групно замрзавање“.</string>
    <string name="settings_about">О апликацији</string>
    <string name="settings_version">Верзија</string>
    <string name="settings_source_code">Изворни код</string>
    <string name="settings_translate">Превод</string>
    <string name="settings_bug_report">Пријава грешке / Праћење проблема</string>
    <string name="provision_finished">Подешавање Шелтера је завршено. Сада поново покрећемо Шелтер. Ако се Шелтер није покренуо аутоматски, можете га поново покренути из покретача.</string>
    <string name="msg_device_unsupported">Дозвола је одбијена или уређај није подржан</string>
    <string name="work_profile_not_found">Радни профил није пронађен. Поново покрените апликацију да бисте поново обезбедили профил.</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">Није могуће обезбеђивање радног профила. Можете покушати поново тако што ћете поново покренути Шелтер.</string>
    <string name="work_mode_disabled">Изгледа да сте онемогућили радни режим док сте покретали Шелтер. Ако сте га сада омогућили, покрените Шелтер поново.</string>
    <string name="clone_success">Апликација \"%s\" је успешно клонирана</string>
    <string name="freeze_success">Апликација \"%s\" је успешно замрзнута</string>
    <string name="unfreeze_success">Апликација \"%s\" је успешно одмрзнута</string>
    <string name="app_context_menu_title">Операције за %s</string>
    <string name="freeze_all_success">Све апликације на листи „Аутоматско замрзавање“ су успешно замрзнуте.</string>
    <string name="shortcut_create_success">Пречица направљена на вашем покретачу.</string>
    <string name="notifications_important">Шелтер важно</string>
    <string name="launch_app_fail">Није могуће покренути апликацију %s јер нема ГУИ.</string>
    <string name="continue_anyway">Свеједно настави</string>
    <string name="miui_cannot_clone">Клонирање несистемских апликација на други профил тренутно није могуће на МИУИ. Клонирајте продавницу апликација Вашег система (нпр. <b>Плеј Стор</b>) у други профил и затим инсталирајте апликације одатле.</string>
    <string name="device_admin_explanation">Шелтер мора да постане администратор уређаја да би обављао своје изолационе задатке.</string>
    <string name="finish_provision_title">Кликните овде да завршите подешавање Шелтера</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">Аутоматско замрзавање је на чекању</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Шелтер ће аутоматски замрзнути апликације покренуте из „Одмрзни и покрени“ приликом следећег закључавања екрана.</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">Направите пречицу за одмрзавање и/или покретање</string>
    <string name="auto_freeze">Аутоматско замрзавање</string>
    <string name="freeze_all">Групно замрзавање</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">Инсталација апликације је завршена у радном профилу.</string>
    <string name="show_all">Прикажи све апликације</string>
    <string name="show_all_warning">Манипулисање апликацијама које су скривене са листе може да изазове грешке и разне врсте неочекиваног понашања. Међутим, ова функција може бити корисна када неисправни РОМ-ови добављача не омогућавају све неопходне системске апликације у радном профилу подразумевано. Настављате на своју одговорност.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">Фајл шатл</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait_text">Покушавамо да иницијализујемо радни профил и подесимо Шелтер на Вашем уређају.</string>
    <string name="setup_wizard_failed_text">Са жаљењем Вас обавештавамо да нисмо били у могућности да Вам подесимо Шелтер.
\n
\nАко је Ваш уређај већ имао радни профил, било из претходне инсталације Шелтера или из друге апликације, мораћете да уклоните тај профил у Подешавања -&gt; Налог пре него што Шелтер може да настави.
\n
\nУ супротном, ако нисте ручно отказали подешавање, разлог за неуспех је најчешће због јако модификованог система или сукоба између Шелтера и других менаџера радног профила. Нажалост, не можемо много да урадимо по том питању.
\n
\nКликните „Даље“ да бисте изашли.</string>
    <string name="setup_wizard_permissions_text">Подразумевано, Шелтер неће тражити никакве појединачне дозволе. Међутим, када наставите са процесом подешавања, Шелтер ће покушати да подеси радни профил и тако постати <b>менаџер</b> наведеног профила.
\n
\nОво ће Шелтеру дати опсежну листу дозвола унутар профила, упоредиву са оном администратора уређаја, иако ограничена на профил. Бити менаџер профила је неопходно за већину функционалности Шелтера.
\n
\nНеке напредне функције Шелтера ће можда захтевати више дозвола <b>ван</b> радног профила. Када је потребно, Шелтер ће тражити те дозволе засебно када омогућите одговарајуће функције.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">Када је омогућено, моћи ћете да разгледате / прегледате / бирате / копирате датотеке у Шелтеру са главног профила и обрнуто, САМО преко УИ докумената (названих Датотеке или Документи на вашем покретачу) или апликација са подршком УИ докумената (оне добијају само привремени приступ датотекама које одаберете у УИ докумената), док се даље одржава изолација система датотека.</string>
    <string name="settings_payment_stub_desc">Омогућите лажну НФЦ услугу плаћања у главном профилу, тако да опција бесконтактног плаћања у оквиру Подешавања - НФЦ постане омогућена да Вам дозволи да изаберете апликацију за плаћање унутар радног профила. Ово функционише око Андроид грешке која онемогућава одабир апликације за плаћање унутар радног профила ако ниједна није доступна у главном профилу.</string>
    <string name="settings_patreon_url" translatable="false"></string>
    <string name="settings_translate_url" translatable="false"></string>
    <string name="settings_bug_report_url" translatable="false"></string>
    <string name="device_admin_label" translatable="false"></string>
    <string name="app_name" translatable="false"></string>
    <string name="settings_source_code_url" translatable="false"></string>
    <string name="settings_patreon" translatable="false"></string>
</resources>