<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_run_alert">Сейчас Shelter будет настроен.
\n
\nЭто приложение зависит от реализации <b>Рабочего профиля</b> системой Android для изоляции приложений. Если ваш производитель / кастомная прошивка не поддерживают эту функцию или сломали ее (как, например, MIUI), вам следует <b>ВЫЙТИ</b> и <b>НЕ ИСПОЛЬЗОВАТЬ</b> это приложение.
\n
\nЕсли вы продолжите, Shelter настроит Рабочий профиль для вас.
\n
\nЕсли вы являетесь разработчиком и хотели бы сделать так, чтобы Shelter работал на этих сломаных прошивках, таких как MIUI, - пулл реквесты в Git с удовольствием принимаются. Разработчик приложения не несет <b>АБСОЛЮТНО НИКАКОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТИ</b> если вы сломаете ваше устройство с несовместимой прошивкой.
\n
\nВам нужно будет кликнуть на оповещение для успешного завершения установки, убедитесь, что устройство находится <b>НЕ</b> в режиме \"Не беспокоить\".</string>
    <string name="first_run_alert_cancel">Выход</string>
    <string name="first_run_alert_continue">Продолжить</string>
    <string name="device_admin_desc">Сервис изоляции приложений</string>
    <string name="device_admin_explanation">Shelter требуется стать Аднимистратором устройства, чтобы управлять изоляцией.</string>
    <string name="service_title">Сервис Shelter</string>
    <string name="service_desc">Shelter запущен …</string>
    <string name="fragment_profile_main">Основной</string>
    <string name="fragment_profile_work">Shelter</string>
    <string name="list_item_disabled">[Замороженно] %s</string>
    <string name="clone_to_work_profile">Клонировать в Shelter (Рабочий профиль)</string>
    <string name="clone_to_main_profile">Клонировать в Основной рофиль</string>
    <string name="uninstall_app">Удалить</string>
    <string name="freeze_app">Заморозить</string>
    <string name="unfreeze_app">Разморозить</string>
    <string name="launch">Запустить</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">Создать ярлык для разморозки и/или запуска</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">Разморозить и запустить</string>
    <string name="auto_freeze">Авто заморозка</string>
    <string name="freeze_all">Групповая заморозка</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">Создать ярлык групповой заморозки</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">Заморозить</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="settings_about">О программе</string>
    <string name="settings_version">Версия</string>
    <string name="settings_source_code">Исходный код</string>
    <string name="settings_bug_report">Трекер багов и проблем</string>
    <string name="device_admin_toast">Вам необходимо дать Shelter права Администратора устройства для правильной работы. Пожалуйста, попробуйте снова.</string>
    <string name="provision_still_pending">Пожалуйста подождите пока мы подготавливаем профиль Shelter для вас …</string>
    <string name="provision_finished">Настройка Shelter завершена. Перезапускаем Shelter. Если Shelter не откроется сам, запустите его из вашего лаучнера.</string>
    <string name="msg_device_unsupported">Доступ запрещен или устройство не поддерживается</string>
    <string name="work_profile_not_found">Рабочий профиль не найден. Пожалуйста, перезапустите приложение чтобы пересоздать профиль.</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">Невозможно создать Рабочий профиль. Вы можете попробовать снова перезапустив Shelter.</string>
    <string name="work_mode_disabled">Похоже, что вы отключили Рабочий режим пока Shelter запускался. Если вы включили его сейчас то перезапустите Shelter.</string>
    <string name="clone_success">Приложение %s успешно клонированно</string>
    <string name="uninstall_success">Приложение %s успешно удалено</string>
    <string name="freeze_success">Приложение %s успешно заморожено</string>
    <string name="unfreeze_success">Приложение %s успешно разморожено</string>
    <string name="clone_fail_system_app">Невозможно клонировать системные приложения в профиль который Shelter не контролирует.</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">Невозможно удалить системные приложения в профиле который Shelter не контролирует.</string>
    <string name="unsupported_launcher">Невозможно добавить ярлык в ваш лаунчер. Пожалуйста, свяжитесь с разработчиком.</string>
    <string name="app_context_menu_title">Операции для %s</string>
    <string name="freeze_all_success">Все приложения в списке Авто заморозки были успешно замороженны.</string>
    <string name="shortcut_create_success">Ярлык создан в вашем лаунчере.</string>
    <string name="miui_cannot_clone">Клонирование не системных приложений в другой профиль невозможно на MIUI в данный момент. Пожалуйста, клонируйте магазин приложений вашей системы (например <b>Play Store</b>) в ваш другой профиль и установите приложения оттуда.</string>
    <string name="finish_provision_title">Нажмите чтобы завершить настройку Shelter</string>
    <string name="app_installing">Установка...</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">Разрешить виджеты в основном профиле</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">Автозаморозка подготовлена</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">Заморозить</string>
    <string name="batch_operation">Выбрать несколько</string>
    <string name="show_all">Показать все приложения</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">Перенос файлов</string>
    <string name="settings_camera_proxy">Выбор изображения вместо доступа к камере</string>
    <string name="documents_ui">Открыть просмотр файлов</string>
    <string name="settings_interaction">Взаимодействие</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">Автозаморозка</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">Когда экран заблокирован автоматически замораживать приложения запущенные с помощью иконок \"Разморозить и запустить\".</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">Задержка автозаморозки</string>
    <string name="request_storage_manager">Shelter необходим доступ ко <b>всем файлам</b> для переноса файлов. Пожалуйста дайте разрешение приложениям Shelter в <b>ОБОИХ</b> профилях (Основном / Рабочем) в диалогах которые появятся после того как вы нажмёте \"OK\".</string>
    <string name="settings_services">Сервисы</string>
    <string name="continue_anyway">Всё равно продолжить</string>
    <string name="camera_proxy_activity">Выберите файл с изображением</string>
    <string name="notifications_important">Shelter важное</string>
    <string name="finish_provision_desc">Поздравляем! Вы в одном шаге от завершения настройки Shelter.</string>
    <string name="install_app_to_profile">Установить APK в Shelter</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">Приложение установлено в рабочий профиль.</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">Запретить отслеживание контактов</string>
    <string name="settings_translate">Перевод</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">Запретить получать доступ к контактам в рабочем профиле из основного профиля.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">Когда включено, вы сможете искать / просматривать / выбирать / копировать файлы в Shelter из рабочего профиля и обратно ТОЛЬКО через системную функцию просмотра файлов (системное приложение которое называется \"Файлы\" или \"Документы\" на вашем устройстве) или приложения которые используют системную функцию просмотра файлов (таким образом возможно получить лишь временный доступ к файлам), при этом разделение файловой системы остаётся нетронутым.</string>
    <string name="settings_camera_proxy_desc">Предоставлять фейковую функцию камеры другим приложениям, что даст вам возможность выбирать сохранённое изображение через функцию просмотра файлов (или перенос файлов, если он активирован) в качестве сделанного снимка. Это включает перенос файлов любому установленному приложению которое вызывает приложение камеры для того чтобы сделать и получить фото, даже если оно не использует просмотр файлов напрямую.</string>
    <string name="show_all_warning">Управление приложениями не отображаемыми в списке может привести к сбоям и различным непредсказуемым последствиям. Однако, эта возможность может быть полезна в случае если производитель вашего устройства не разрешает всем системным приложениям быть использованными в рабочем профиле по умолчанию. Пожалуйста подумайте, хотите ли вы продолжить.</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">Пропускать активные приложения</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">НЕ замораживать активные приложение (с видимой активностью) при блокировке экрана. Это может быть полезно для приложений типа аудио-плеера, но потом вам нужно будет их отдельно замораживать через ярлык \"Массовая заморозка\".</string>
    <string name="request_system_alert">Shelter необходимо разрешение на <b>отрисовку поверх других приложений</b> для того чтобы функция переноса файлов работала корректно. Пожалуйста дайте разрешение приложениям Shelter в <b>ОБОИХ</b> профилях (Основном / Рабочем) в диалогах которые появятся после того как вы нажмёте \"OK\". Это разрешение необходимо для того чтобы перенос файлов мог работать в бэкграунде.</string>
    <string name="request_usage_stats">Shelter необходим доступ к <b>истории использования приложений</b> для того чтобы сделать это. Пожалуйста дайте разрешение приложениям Shelter в <b>ОБОИХ</b> профилях (Основном / Рабочем) в диалогах которые появятся после того как вы нажмёте \"OK\". В противном случае эта возможность не будет работать корректно.</string>
    <string name="launch_app_fail">Невозможно запустить приложение %s потому что оно не имеет графического интерфейса.</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Shelter автоматически заморозит приложения, запущенные с помощью \"Разморозить и запустить\" при следующей блокировке экрана.</string>
</resources>