<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="clone_to_main_profile">Κλωνοποίηση στο Κύριο Προφίλ</string>
    <string name="uninstall_app">Απεγκατάσταση</string>
    <string name="unfreeze_app">Ξεπάγωσε</string>
    <string name="launch">Εκκίνηση</string>
    <string name="batch_operation">Ομαδική εκτέλεση</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">Ξεπάγωσε και τρέξε</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">Επίτρεψε γραφικά στοιχεία (widgets) στο Κύριο Προφίλ</string>
    <string name="search">Αναζήτηση</string>
    <string name="freeze_all">Πάγωσε ομαδικά</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">Πάγωσε</string>
    <string name="install_app_to_profile">Εγκατάσταση APK (αρχείου εφαρμογής) στο Shelter</string>
    <string name="show_all">Εμφάνιση όλων των εφαρμογών</string>
    <string name="documents_ui">Άνοιξε το Περιβάλλον Διαχείρισης Αρχείων (Documents UI)</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="settings_interaction">Αλληλεπίδραση</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">Αποκλεισμός αναζήτησης εφαρμογών</string>
    <string name="settings_services">Υπηρεσίες</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">Υπηρεσία αυτόματου παγώματος εφαρμογών</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">Ευέλικτη Διαχείριση Αρχείων</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">Καθυστέρηση αυτόματου παγώματος</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">Παράβλεψη εφαρμογών που βρίσκονται στο προσκήνιο</string>
    <string name="settings_about">Σχετικά με την εφαρμογή</string>
    <string name="settings_version">Έκδοση</string>
    <string name="settings_source_code">Πηγαίος κώδικας</string>
    <string name="settings_translate">Μετάφραση</string>
    <string name="msg_device_unsupported">Άρνηση αδειοδότησης ή μη υποστηριζόμενη συσκευή</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">Αποτυχία φόρτωσης του Προφίλ Εργασίας. Προσπάθησε ξανά επανεκκινώντας το Shelter.</string>
    <string name="clone_success">Η εφαρμογή \"%s\" κλωνοποιήθηκε επιτυχώς</string>
    <string name="uninstall_success">Η εφαρμογή \"%s\" απεγκαταστάθηκε επιτυχώς</string>
    <string name="freeze_success">Η εφαρμογή \"%s\" πάγωσε επιτυχώς</string>
    <string name="unfreeze_success">Η εφαρμογή \"%s\" ξεπάγωσε επιτυχώς</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">Αδυναμία απεγκατάστασης εφαρμογών συστήματος από ένα προφίλ που δεν ελέγχεται από το Shelter.</string>
    <string name="freeze_all_success">Όλες οι εφαρμογές στη λίστα \"Πάγωσε Αυτόματα\" έχουν παγώσει επιτυχώς.</string>
    <string name="shortcut_create_success">Επιτυχής δημιουργία συντόμευσης.</string>
    <string name="app_context_menu_title">Διεργασίες για την εφαρμογή %s</string>
    <string name="continue_anyway">Συνέχισε παρόλα αυτά</string>
    <string name="miui_cannot_clone">Η κλωνοποίηση εφαρμογών χρήστη μεταξύ των Προφίλ είναι προς το παρόν αδύνατη στο MIUI. Μια πιθανή λύση σε αυτό το πρόβλημα είναι η κλωνοποίηση του καταστήματος εφαρμογών του συστήματος (πχ. <b>Play Store, Fdroid</b>) στο Προφίλ Εργασίας και η εγκατάσταση εφαρμογών από εκεί.</string>
    <string name="device_admin_explanation">Το Shelter χρειάζεται να οριστεί ως Διαχειριστής Συσκευής ώστε να εκτελέσει τις υπηρεσίες απομόνωσης.</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">Όταν η οθόνη είναι κλειδωμένη, πάγωσε αυτόματα εφαρμογές που έχουν εκκινηθεί από τη συντόμευση \"Ξεπάγωσε και τρέξε\".</string>
    <string name="setup_wizard_welcome_text">To Shelter είναι μια εφαρμογή που δίνει τη δυνατότητα να τρέξουν άλλες εφαρμογές μέσα σε ένα απομονωμένο προφίλ. Αυτό επιτυγχάνεται μέσω της χρήσης του <b>Προφίλ Εργασίας</b> , που αποτελεί μια δυνατότητα του Android.
\n
\nΠάτησε στο \"Επόμενο\" για να διαβάσεις περισσότερες πληροφορίες σχετικά με το Shelter και για να σε καθοδηγήσουμε κατά την διαδικασία ενεργοποίησής του.
\n
\nΠροτείνουμε να διαβάσεις τις πληροφορίες που ακολουθούν προσεκτικά.</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">Παράβλεψη παγώματος εφαρμογών που βρίσκονται στο προσκήνιο (με εμφανή δραστηριότητα) όταν κλειδώνει η οθόνη. Αυτό μπορεί να φανεί χρήσιμο για εφαρμογές όπως εφαρμογές αναπαραγωγής μουσικής, αλλά θα χρειαστεί αυτές να παγώσουν ενεργά μέσω της συντόμευσης \"Πάγωσε Αυτόματα\" σε δεύτερο χρόνο.</string>
    <string name="setup_wizard_ready">Έτοιμος/η;</string>
    <string name="settings_bug_report">Αναφορά προβλήματος (bug) / Παρακολούθηση προβλημάτων</string>
    <string name="request_system_alert">Το Shelter χρειάζεται την άδεια <b>Εμφάνιση πάνω σε άλλες εφαρμογές</b> για τη σωστή λειτουργία της δυνατότητας \"Έξυπνη Διαχείριση Αρχείων\". Ενεργοποίησε την άδεια <b>και για τις δύο</b> εφαρμογές Shelter που θα εμφανιστούν στην επόμενη οθόνη, αφού πατήσεις \"ΟΚ\". Η άδεια αυτή χρειάζεται για τη δυνατότητα χρήσης της δυνατότητας \"Έξυπνη Διαχείριση Αρχείων\" στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait">Λίγη υπομονή…</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait_text">Προσπάθεια ενεργοποίησης του Προφίλ Εργασίας και παραμετροποίησης του Shelter στη συσκευή.</string>
    <string name="provision_finished">Η παραμετροποίηση του Shelter ολοκληρώθηκε. Πραγματοποιείται επανεκκίνηση του Shelter. Αν το Shelter δεν ξεκίνησε αυτόματα, μπορείς να το εκκινήσεις ξανά από το μενού εφαρμογών της συσκευής.</string>
    <string name="work_profile_not_found">Το Προφίλ Εργασίας δεν βρέθηκε. Επανεκκίνησε την εφαρμογή για προσπάθεια επαναφόρτωσής του.</string>
    <string name="work_mode_disabled">Φαίνεται ότι το Προφίλ Εργασίας ήταν απενεργοποιημένο κατά την εκκίνηση του Shelter. Εάν τώρα το έχεις ενεργοποιήσει, ξεκίνησε ξανά το Shelter.</string>
    <string name="clone_fail_system_app">Αδυναμία κλωνοποίησης εφαρμογών συστήματος σε ένα Προφίλ που δεν ελέγχεται από το Shelter.</string>
    <string name="unsupported_launcher">Αδυναμία δημιουργίας συντομεύσεων. Επικοινώνησε με τον προγραμματιστή του Shelter για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="launch_app_fail">Αδυναμία εκκίνησης της εφαρμογής %s λόγω του ότι δεν υποστηρίζει γραφικό περιβάλλον (GUI).</string>
    <string name="setup_wizard_action_required_text">Λογικά, πρέπει τώρα να βλέπεις μια ειδοποίηση από το Shelter. <b>Χρειάζεται να επιλέξεις αυτή την ειδοποίηση</b> ώστε να ολοκληρωθεί η διαδικασία ενεργοποίησης.
\n
\nΑν δεν βλέπεις την ειδοποίηση, βεβαιώσου πως η συσκευή σου δεν είναι σε λειτουργία \"Μην ενοχλείτε\" και προσπαθήστε να τραβήξετε προς τα κάτω τη μπάρα ειδοποιήσεων.
\n
\nΓια να επαναφέρεις το Shelter στην αρχική κατάσταση και να ξεκινήσεις από την αρχή, μπορείς να καθαρίσεις τα δεδομένα του από το μενού ρυθμίσεων της συσκευής.</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility_text">Το Shelter έχει αναπτυχθεί και δοκιμαστεί σε συστήματα παράγωγα του Android. Αυτό περιλαμβάνει το AOSP (Android Open Source Project), το Google Android (πχ. Σε συσκευές Pixel) και <b> τα περισσότερα λειτουργικά συστήματα (ROM) ανοιχτού κώδικα που βασίζονται σε AOSP</b>, όπως το LineageOS. Εάν το τηλέφωνό σας χρησιμοποιεί ένα από τα παράγωγα Android που αναφέρονται παραπάνω, τότε συγχαρητήρια! Το Shelter πιθανότατα θα λειτουργήσει σωστά στη συσκευή σας.
\n
\nΟρισμένοι κατασκευαστές συσκευών πραγματοποιούν πολύ επεμβατικές προσαρμογές στον κώδικα του Android, με αποτέλεσμα ασυμβατότητα με κάποιες εφαρμογές και απροσδόκητη συμπεριφορά. Ορισμένες προσαρμοσμένες ROM μπορεί επίσης να περιέχουν αλλαγές που μειώνουν τη συμβατότητα, αλλά γενικά αυτές είναι πιο σπάνιες σε σχέση με τις ασυμβατότητες που εισάγουν οι κατασκευαστές συσκευών.
\n
\nΤο Shelter αποτελεί απλώς έναν μεσολαβητή που έχει το ρόλο διαχειριστή της λειτουργίας Προφίλ Εργασίας που παρέχεται από το σύστημα. Εάν η δυνατότητα αυτή, που παρέχεται από το σύστημα, δεν λειτουργεί σωστά ή είναι εφαρμοσμένη με ασυνήθιστο τρόπο, το <b>Το Shelter δεν μπορεί να επιλύσει το πρόβλημα αυτό από μόνο του</b>. Εάν αυτήν τη στιγμή χρησιμοποιείς μια έκδοση Android που έχει τροποποιηθεί από τον προμηθευτή ώστε να εμποδίζει τη χρήση του Προφίλ Εργασίας, <b>θεωρούμε πως έχεις προειδοποιηθεί</b>. Μπορείς φυσικά να δοκιμάσεις να συνεχίσεις, αλλά δεν υπάρχει καμία εγγύηση ότι το Shelter θα λειτουργήσει σωστά υπό αυτές τις συνθήκες.</string>
    <string name="setup_wizard_ready_text">Είμαστε έτοιμοι να ενεργοποιήσουμε το Shelter μαζί σου. Βεβαιώσου πρώτα πως η συσκευή σου <b>δεν</b> είναι σε λειτουργία \"Μην ενοχλείτε\", επειδή θα χρειαστεί να <b>πατήσεις σε μια ειδοποίηση</b> που θα εμφανιστεί, ώστε να ολοκληρωθεί η διαδικασία παραμετροποίησης.
\n
\nΌταν είσαι έτοιμος/η, πάτησε στο \"Επόμενο\", ώστε να ξεκινήσει η διαδικασία παραμετροποίησης.</string>
    <string name="setup_wizard_failed_text">Δυστυχώς δεν ήταν δυνατό να ενεργοποιηθεί το Shelter στη συσκευή σου
\n
\nΑν η συσκευή σου έχει ήδη ένα ενεργοποιημένο Προφίλ Εργασίας, είτε από προηγούμενη εγκατάσταση του Shelter είτε από κάποια άλλη εφαρμογή, χρειάζεται αυτό να διαγραφεί από το μενού Ρυθμίσεις-&gt;Λογαριασμοί, ώστε το Shelter να μπορέσει να συνεχίσει.
\n
\nΑλλιώς, αν δεν ακύρωσες τη διαδικασία ο ίδιος/η ίδια, τότε η αποτυχία ενεργοποίησης συνήθως σχετίζεται με την ύπαρξη ενός ιδιαίτερα τροποποιημένου συστήματος ή μιας ασυμβατότητας μεταξύ του Shelter και άλλων εφαρμογών-διαχειριστών του Προφίλ Εργασίας. Δυστυχώς δεν υπάρχει κάποια συγκεκριμένη λύση γι\' αυτό.
\n
\nΠάτησε \"Επόμενο\" για έξοδο.</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">Όταν είναι ενεργό, παρέχεται η δυνατότητα πρόσβασης/προβολής/επιλογής/αντιγραφής αρχείων του Προφίλ Εργασίας από το Κύριο Προφίλ και αντίστροφα Αυτό επιτυγχάνεται μέσω της λειτουργίας \"Documents UI\" (παρέχεται από την εφαρμογή \"Αρχεία\" ή \"Έγγραφα\" της συσκευής) ή μέσω εφαρμογών που υποστηρίζουν τη λειτουργία \"Documents UI\", ενώ παράλληλα διατηρείται η απομόνωση του συστήματος αρχείων μεταξύ των Προφίλ. Οι εφαρμογές που χρησιμοποιούνται για αυτή τη λειτουργία αποκτούν μόνο προσωρινή πρόσβαση στα αρχεία που επιλέγονται μέσω της λειτουργίας \"Documents UI\".</string>
    <string name="clone_to_work_profile">Κλωνοποίηση στο Shelter (Προφίλ Εργασίας)</string>
    <string name="freeze_app">Πάγωσε</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">Δημιούργησε συντόμευση \"Ξεπάγωσε και/ή τρέξε\"</string>
    <string name="auto_freeze">Πάγωσε αυτόματα</string>
    <string name="request_usage_stats">Το Shelter χρειάζεται την άδεια <b>Usage Stats</b> για την πραγματοποίηση αυτής της ενέργειας. Ενεργοποίησε την άδεια <b>και για τις δύο</b> εφαρμογές Shelter που θα εμφανιστούν στην επόμενη οθόνη, αφού πατήσεις \"ΟΚ\". Αν αυτό δεν πραγματοποιηθεί, ενδέχεται η εφαρμογή να μην λειτουργήσει σωστά.</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">Δημιουργία συντόμευσης \"Πάγωσε ομαδικά\"</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">Η εγκατάσταση εφαρμογής στο Προφίλ Εργασίας ολοκληρώθηκε.</string>
    <string name="show_all_warning">Η τροποποίηση εφαρμογών που είναι κρυμμένες από τη λίστα μπορεί να προκαλέσει διαφόρων ειδών προβλήματα. Ωστόσο, αυτή η δυνατότητα μπορεί να είναι χρήσιμη όταν λειτουργικά συστήματα (ROMs) που είναι τροποποιημένα από τον κατασκευαστή δεν ενεργοποιούν αυτόματα όλες τις απαραίτητες εφαρμογές συστήματος στο Προφίλ Εργασίας. Είσαι μόνος σου σε αυτό, αν επιλέξεις να συνεχίσεις.</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">Άρνηση πρόσβασης από το Κύριο Προφίλ στις επαφές του Προφίλ Εργασίας.</string>
    <string name="request_storage_manager">Το Shelter χρειάζεται πρόσβαση σε <b>όλα τα αρχεία</b> για τη χρήση της λειτουργίας \"Ευέλικτη διαχείριση αρχείων\". Ενεργοποίησε την άδεια <b>και για τις δύο</b> εφαρμογές Shelter που θα εμφανιστούν στην επόμενη οθόνη, αφού πατήσεις \"ΟΚ\".</string>
    <string name="first_run_alert_cancel">Αντίο</string>
    <string name="first_run_alert_continue">Συνέχεια</string>
    <string name="device_admin_desc">Υπηρεσία απομόνωσης εφαρμογών</string>
    <string name="setup_wizard_welcome">Καλώς όρισες στο Shelter</string>
    <string name="setup_wizard_permissions">Λίγα λόγια σχετικά με τα δικαιώματα της εφαρμογής</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility">Συμβατότητα</string>
    <string name="setup_wizard_permissions_text">Από προεπιλογή, το Shelter δεν θα ζητήσει μεμονωμένες άδειες. Ωστόσο, μόλις προχωρήσετε στη διαδικασία ρύθμισης, το Shelter θα προσπαθήσει να δημιουργήσει ένα προφίλ εργασίας και ως εκ τούτου να γίνει ο <b>διαχειριστής προφίλ</b> του εν λόγω προφίλ.
\n
\nΑυτό θα παραχωρήσει στο Shelter μια εκτενή λίστα αδειών εντός του προφίλ, συγκρίσιμη με αυτή ενός Διαχειριστή συσκευής, αν και περιορίζεται στο προφίλ. Το να είnαι διαχειριστής προφίλ είναι απαραίτητο για το μεγαλύτερο μέρος της λειτουργικότητας του Shelter.
\n
\nΟρισμένες προηγμένες λειτουργίες του Shelter ενδέχεται να απαιτούν περισσότερες άδειες <b>εκτός</b> του προφίλ εργασίας. Όταν χρειάζεται, το Shelter θα ζητήσει ξεχωριστά αυτά τα δικαιώματα όταν ενεργοποιήσετε τις αντίστοιχες δυνατότητες.</string>
    <string name="setup_wizard_failed">Αποτυχία ενεργοποίησης</string>
    <string name="setup_wizard_action_required">Απαιτείται ενέργεια</string>
    <string name="notifications_important">Σημαντικό για το Shelter</string>
    <string name="finish_provision_title">Πάτησε εδώ για να ολοκληρώσεις την ενεργοποίηση του Shelter</string>
    <string name="finish_provision_desc">Συγχαρητήρια! Είσαι μόνο ένα κλικ μακριά από την ολοκλήρωση ενεργοποίησης του Shelter.</string>
    <string name="service_title">Υπηρεσία του Shelter</string>
    <string name="service_desc">Το Shelter είναι σε λειτουργία…</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">Αναμονή αυτόματου παγώματος εφαρμογών</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">Πάγωσε τώρα</string>
    <string name="app_installing">Εγκατάσταση...</string>
    <string name="fragment_profile_main">Κύριο</string>
    <string name="fragment_profile_work">Shelter</string>
    <string name="list_item_disabled">[Παγωμένο] %s</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Το Shelter θα παγώσει αυτόματα εφαρμογές που εκκινούνται με την επιλογή \"Ξεπάγωσε και τρέξε\" την επόμενη φορά που θα κλειδώσει η οθόνη της συσκευής.</string>
</resources>