<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_run_alert_cancel">Beenden</string>
    <string name="first_run_alert_continue">Fortsetzen</string>
    <string name="first_run_alert">Sie sind dabei, Shelter (dt. \"Bunker\") zu installieren. 
\n 
\nDiese Anwendung verwendet die Android-Funktion <b>Arbeitsprofil</b>, um Apps vom verwendeten Hauptsystem zu isolieren. Wenn sie ein Hersteller-/Custom-ROM verwenden, das nicht standardkonform ist (z. B. MIUI), sollten Sie die Installation <b>ABBRECHEN</b> und diese Anwendung <b>NICHT</b> benutzen. 
\n 
\nWenn Sie fortfahren, wird Shelter ein Arbeitsprofil für Sie einrichten. 
\n 
\nWenn Sie Entwickler sind und Shelter mit ihrem inkompatiblen ROM wie MIUI laufen soll, können Sie gern eine Anfrage stellen. Der Entwickler übernimmt <b>ABSOLUT KEINE VERANTWORTUNG</b>, wenn Sie durch Verwendung eines inkompatiblen ROMs Ihr Gerät zerstören. 
\n 
\nIm Laufe der Installation werden Sie eine Benachrichtigung zum Installationsabschluss erhalten, stellen Sie also sicher, dass Ihr Gerät <b>NICHT</b> im \"Bitte nicht stören\"-Modus ist.</string>
    <string name="device_admin_desc">App-Isolations-Dienst</string>
    <string name="device_admin_explanation">Shelter muss Geräte-Administrator werden, um Apps isolieren zu können.</string>
    <string name="camera_proxy_activity">Wählen sie eine Bild-Datei aus</string>
    <string name="notifications_important">Shelter - Achtung</string>
    <string name="finish_provision_title">Klicken Sie hier, um die Installation von Shelter abzuschliessen</string>
    <string name="finish_provision_desc">Glückwunsch! Nur noch ein Klick und die Installation von Shelter ist abgeschlossen.</string>
    <string name="service_title">Shelter-Dienst</string>
    <string name="service_desc">Shelter läuft jetzt …</string>
    <string name="service_auto_freeze_title">Auto-Frost ausstehend</string>
    <string name="service_auto_freeze_desc">Bei der nächsten Bildschirmsperre wird Shelter die Apps automatisch einfrosten, die durch \"Auftauen &amp; Starten\" gestartet wurden.</string>
    <string name="service_auto_freeze_now">Froste jetzt ein</string>
    <string name="app_installing">Wird installiert...</string>
    <string name="fragment_profile_main">Persönlich</string>
    <string name="fragment_profile_work">Shelter</string>
    <string name="list_item_disabled">[Eingefrostet] %s</string>
    <string name="batch_operation">Stapelverabeitung</string>
    <string name="clone_to_work_profile">Klone zu Shelter (Arbeits-Profil)</string>
    <string name="clone_to_main_profile">Klone zum persönlichen Profil</string>
    <string name="uninstall_app">Deinstallieren</string>
    <string name="freeze_app">Einfrosten</string>
    <string name="unfreeze_app">Auftauen</string>
    <string name="launch">Starten</string>
    <string name="create_unfreeze_shortcut">Erzeuge eine Verknüpfung für Auftauen und/oder Starten</string>
    <string name="unfreeze_and_launch">Auftauen und starten</string>
    <string name="auto_freeze">Auto-Frost</string>
    <string name="allow_cross_profile_widgets">Erlaube Widgets im persönlichen Profil</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="freeze_all">Alle einfrosten</string>
    <string name="create_freeze_all_shortcut">Verknüpfung zum Einfrosten aller Apps erzeugen</string>
    <string name="freeze_all_shortcut">Alle Apps Einfrosten</string>
    <string name="install_app_to_profile">Ein APK in Shelter installieren</string>
    <string name="install_app_to_profile_success">Die Installation der App im Arbeits-Profil wurde abgeschlossen.</string>
    <string name="show_all">Zeige alle Apps</string>
    <string name="show_all_warning">Die Nutzung von Apps, die in der Liste ausgeblendet sind, kann zu Abstürzen und allem möglichen unerwartetem Verhalten führen. Dieses Feature kann aber nützlich sein, wenn vom Hersteller fehlerhaft angepasste ROMs nicht alle notwendigen System-Apps für das Arbeits-Profil zur Verfügung stellen. Wenn sie fortfahren, handeln Sie auf eigenes Risiko.</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_interaction">Interaktion</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser">File Shuttle</string>
    <string name="settings_cross_profile_file_chooser_desc">File Shuttle ermöglicht den Zugriff auf Dateien des persönlichen Profils vom Arbeits-Profil und umgekehrt. Man kann Dateien durchsuchen/ansehen/auswählen/kopieren. Dazu kann der systemeigene Datei-Manager oder auch Apps benutzt werden, die über diesen Dateizugriff haben. Diese Apps erhalten lediglich temporären Zugriff auf die ausgewählten Dateien, die eigentliche Dateisystem-Isolation bleibt bestehen.</string>
    <string name="settings_camera_proxy">Bildauswahl als vorgetäuschte Kamera verwenden</string>
    <string name="settings_camera_proxy_desc">Wenn sie anderen Apps eine Pseudo-Kamera \"vorgaukeln\" kann Shelter ein beliebiges Bild aus dem Datei-Manager (und File Shuttle, sofern aktiviert) auswählen und dieses anderen Apps als \"aufgenommenes Bild\" präsentieren. Dies ermöglicht File Shuttle für jede Anwendung, die das Aufrufen anderer Kameraanwendungen unterstützt, ein Bild aufzunehmen, auch wenn diese einen Datei-Manager nicht nativ unterstützen. Sozusagen ein \"Umsetzer\".</string>
    <string name="settings_services">Dienste</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service">Auto-Frost Dienst</string>
    <string name="settings_auto_freeze_service_desc">Bei Bildschirmsperre automatisch Apps einfrosten, die über die Verknüpfung für \"Auftauen &amp; Starten\" gestartet wurden.</string>
    <string name="settings_auto_freeze_delay">Auto-Frost Verzögerung</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground">Apps, die im Vordergrund laufen nicht einfrosten</string>
    <string name="settings_dont_freeze_foreground_desc">Apps, die im Vordergrund mit sichtbarer Aktivität laufen, NICHT bei Bildschirmsperre einfrosten. Dies kann für Apps wie Music-Player nützlich sein. Nachträglich können diese über die Verknüpfung \"Batch Freeze Shortcut\" manuell eingefrostet werden.</string>
    <string name="settings_about">Über das Programm</string>
    <string name="settings_version">Version</string>
    <string name="settings_source_code">Quelltext</string>
    <string name="settings_bug_report">Fehler melden / Probleme lösen</string>
    <string name="device_admin_toast">Shelter benötigt Geräteadministrator-Rechte. Bitte versuchen sie es noch einmal.</string>
    <string name="provision_still_pending">Bitte warten Sie, bis Ihr Shelter-Profil eingerichtet wurde …</string>
    <string name="provision_finished">Die Einrichtung von Shelter ist abgeschlossen. Das Programm wird jetzt neu gestartet. Sollte Shelter nicht automatisch starten, rufen Sie das Programm erneut manuell über das Shelter-Symbol auf.</string>
    <string name="msg_device_unsupported">Zugriff verweigert oder nicht unterstütztes Gerät</string>
    <string name="work_profile_not_found">Das Arbeits-Profil wurde nicht gefunden. Bitte starten Sie die App nochmals, um das Profil erneut bereitzustellen.</string>
    <string name="work_profile_provision_failed">Das Arbeits-Profil konnte nicht bereitgestellt werden. Bitte starten Sie Shelter erneut.</string>
    <string name="work_mode_disabled">Anscheinend haben Sie das Arbeits-Profil vor dem Starten von Shelter abgeschaltet. Sofern Sie es jetzt eingeschaltet haben, starten Sie Shelter erneut.</string>
    <string name="clone_success">Die Anwendung \"%s\" wurde erfolgreich geklont</string>
    <string name="uninstall_success">Die Anwendung \"%s\" wurde erfolgreich deinstalliert</string>
    <string name="freeze_success">Die Anwendung \"%s\" wurde erfolgreich eingefrostet</string>
    <string name="unfreeze_success">Die Anwendung \"%s\" wurde erfolgreich aufgetaut</string>
    <string name="clone_fail_system_app">Das Klonen von System-Apps in ein Profil, auf das Shelter keinen Zugriff hat ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="uninstall_fail_system_app">Die Deinstallation von System-Apps in einem Profil, auf das Shelter keinen Zugriff hat, ist fehlgeschlagen.</string>
    <string name="unsupported_launcher">Das Hinzufügen einer Verknüpfung zu Ihrem Startprogramm ist fehlgeschlagen. Bitte kontaktieren sie den Entwickler, um weitere Informationen zu erhalten.</string>
    <string name="app_context_menu_title">Aktionen für %s</string>
    <string name="freeze_all_success">Alle Anwendungen aus der \"Auto-Frost\" Liste wurden erfolgreich eingefrostet.</string>
    <string name="shortcut_create_success">Eine Verknüpfung wurde Ihrem Startprogramm hinzugefügt.</string>
    <string name="request_usage_stats">Shelter benötigt Zugriffsrechte auf <b>Nutzungs-Statistiken</b>. Bitte erteilen Sie die nötigen Zugriffsrechte für <b>BEIDE</b> Shelter Apps, die nach Klick auf \"OK\" im folgenden Dialog angezeigt werden. Bei Nichterteilung der Zugriffsrechte kann diese Programmfunktion nicht korrekt ausgeführt werden.</string>
    <string name="launch_app_fail">Die Anwendung %s konnte nicht gestartet werden, das sie keine grafische Benutzeroberfläche hat.</string>
    <string name="request_storage_manager">Shelter benötigt Zugriff auf <b>Alle Dateien</b> um File Shuttle benutzen zu können. Bitte erteilen sie die notwendigen Zugriffsrechte für <b>BEIDE</b> (Persönliches-Profil / Arbeits-Profil) Shelter Apps, die nach dem Klick auf \"OK\" in der nachfolgenden Meldung angezeigt werden.</string>
    <string name="request_system_alert">Damit File Shuttle korrekt funktioniert, muss Shelter über anderen Anwendungen eingeblendet werden können. Bitte erteilen sie die notwendigen Zugriffsrechte für <b>BEIDE</b> (Persönliches-Profil / Arbeits-Profil) Shelter Apps, die nach dem Klick auf \"OK\" in der nachfolgenden Meldung angezeigt werden. Diese Berechtigung wird genutzt, um die File Shuttle Dienste im Hintergrund starten zu können.</string>
    <string name="miui_cannot_clone">Das Klonen von Nicht-System-Apps in das Arbeits-Profil ist derzeit unter MIUI nicht möglich. Bitte klonen sie den App-Store Ihres Systems (z.B. <b>Play Store</b>) in ihr Arbeits-Profil und installieren sie ihre benötigten Anwendungen von dort aus.</string>
    <string name="continue_anyway">Trotzdem fortsetzen</string>
    <string name="settings_translate">Übersetzung</string>
    <string name="documents_ui">Datei-Manager-Oberfläche</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching">Blockiere Suche nach Kontakten</string>
    <string name="settings_block_contacts_searching_desc">Zugriff vom persönlichen Profil zu den Kontakten im Arbeitsprofil blockieren.</string>
    <string name="setup_wizard_ready">Bereit\?</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait">Bitte warten…</string>
    <string name="setup_wizard_please_wait_text">Wir versuchen, das Arbeitsprofil zu initialisieren und Shelter auf deinem Gerät einzurichten.</string>
    <string name="setup_wizard_failed">Einrichtung fehlgeschlagen</string>
    <string name="setup_wizard_action_required">Handeln erforderlich</string>
    <string name="setup_wizard_action_required_text">Du solltest nun eine Benachrichtigung von Shelter sehen. <b>Bitte tippe auf diese Benachrichtigung</b>, um den Einrichtungsprozess abzuschließen.
\n
\nWenn du die Benachrichtigung nicht siehst stelle sicher, dass dein Gerät nicht im \"Nicht stören\"-Modus ist und versuche, das Benachrichtigungspanel herunterzuziehen.
\n
\nUm Shelter zurückzusetzen und von vorne zu beginnen kannst du die Daten von Shelter in den Einstellungen löschen.</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility_text">Shelter wurde auf AOSP-ähnlichen Android-Derivaten entwickelt und getestet. Diese schließen AOSP (Android Open Sourcr Project), Google Android (auf Pixels) sowie <b>die meisten auf AOSP basierenden open-source-Custom-ROMs</b> wie beispielsweise LineageOS ein. Wenn auf deinem Telefon eines der oben genannten Android-Derivate läuft, dann Glückwunsch! Shelter wird wahrscheinlich korrekt auf deinem Gerät funktionieren.
\n
\nEinige Geräteanbieter fügen dem Android-Basiscode sehr tiefgehende Anpassungen hinzu, welche in Konflikten, Inkompatibilität und unerwartetem Verhalten enden können. Einige Custom-ROMs fügen ebenfalls kompatibilitätshindernde Änderungen hinzu, wobei diese seltener vorzufinden sind als anbieterverursachte Inkompatibilitäten.
\n
\nShelter ist lediglich eine Schnittstelle zur Arbeitsprofil-Funktion die das System bereitstellt. Wenn diese Systemfunktion kaputt oder nicht standardisiert ist, <b>kann Shelter dieses Problem nicht auf magische Weise selbstständig beheben.</b> Wenn du momentan eine durch den Anbieter modifizierte Androidversion nutzt, die für das Kaputtmachen der Arbeitsprofilfunktion bekannt ist: <b>Du wurdest gewarnt</b>. Du kannst trotzdem fortfahren, aber es gibt keine Garantie, dass Shelter unter diesen Umständen korrekt funktioniert.</string>
    <string name="setup_wizard_ready_text">Wir sind nun bereit, Shelter für dich einzurichten. Bitte stelle zuerst sicher, dass sich dein Gerät <b>nicht</b> im \"Nicht stören\"-Modus befindet, da du später <b>eine Benachrichtigung antippen</b> musst, um den Einrichtungsprozess abzuschließen.
\n
\nWenn du bereit bist, tippe auf \"Weiter\", um den Einrichtungsprozess zu starten.</string>
    <string name="setup_wizard_failed_text">Es tut uns leid dir mitzuteilen, dass es uns nicht gelungen ist, Shelter für dich einzurichten.
\n
\nWenn du die Einrichtung nicht selbstständig abgebrochen hast ist der Grund für das Fehlschlagen höchstwahrscheinlich ein stark modifiziertes System oder ein Konflikt zwischen Shelter und anderen Arbeitsprofilverwaltern. Leider gibt es nicht viel, das wir diesbezüglich unternehmen können.
\n
\nTippe auf Weiter zum Beenden.</string>
    <string name="setup_wizard_welcome">Willkommen bei Shelter</string>
    <string name="setup_wizard_welcome_text">Shelter ist eine Anwendung, die dir dabei hilft, andere Anwendungen in einem isolierten Profil auszuführen. Dies geschieht durch Nutzung der <b>Arbeitsprofil</b>-Funktionalität von Android.
\n
\nTippe auf \"Weiter\" und wir teilen dir mehr Informationen über Shelter mit und führen dich durch den Einrichtungsprozess.
\n
\nWir empfehlen, dass du dir alle der folgenden Seiten aufmerksam durchliest.</string>
    <string name="setup_wizard_permissions_text">Standardmäßig wird Shelter nicht nach irgendwelchen individuellen Berechtigungen fragen. Allerdings wird Shelter, nachdem du den Einrichtungsprozess beginnst, versuchen ein Arbeitsprofil einzurichten und wird infolgedessen <b>Profilverwalter</b> dieses Profils.
\n
\nDies gibt Shelter eine umfangreiche Liste an Berechtigungen innerhalb des Profils, vergleichbar mit denen eines Geräteadministrators, allerdings beschränkt auf das Profil. Profilverwalter zu sein ist für die meisten Funktionen von Shelter zwingend nötig.
\n
\nEinige erweiterte Funktionen von Shelter benötigen eventuell mehr Berechtigungen <b>außerhalb</b> des Arbeitsprofils. Shelter wird beim Aktivieren der entsprechenden Funktionen separat nach diesen Berechtigungen fragen, sofern nötig.</string>
    <string name="setup_wizard_compatibility">Kompatibilität</string>
    <string name="setup_wizard_permissions">Ein Wort zu den Berechtigungen</string>
</resources>